香港獨立人像攝影Group最新情況

因近日港共爪牙正式向社運義士伸出魔爪，意欲透過國家機器既有勢位優勢，逼壓雨傘義士，其目的昭然若揭，在此種白色恐怖前沿時期，為保障成員安全，從事社運及抗爭攝影工作之香港獨立人像攝影正式解散。

現事態嚴重，務請各成員清除Telegram相關對話訊息及刪除聯絡資訊，更改個人資料並設定雙重密碼，以防被牽連入無妄之災。

時代的革命仍未結束，人間革命正蘊釀爆發。極權之下，被擊碎的希望，終會化成地上的明星，繼續照亮大地，2026，變革將會降臨，民要攻打民，國要攻打國，多處必有饑荒地震災難，然後，將揭開新時代的序幕。